有冇人成日發夢都會喺返自己做野既地方？

一係就做錯野比人鬧嚇醒
一係就loop返每日做既野
朝早又返工夜晚又返工 幾時先收到工呀

壓力太大喇，小心精神病發

點搞呀 好折磨

我都係
唔知係咪因爲啱啱入去做呢
最大壓力係冇人教，問人又唔俾
做咗兩三個月，準備走

現實已經返工！發緊夢又係返緊工

壓力大 睇黎巴打係容易緊張個啲人 我就係